# Mon profil

## mon projet de stage 
j'aimrais faire un stage techtechnicien de infinformatique maintenance . j'ai déjà faire 3 stage de se demain. j'ai des expériences dans informatique maintenance .

mes compétences: 
- changement des pièces (ordinateur et portable)
- diagnostiqué ordinateurs et téléphone
- montage et demontage ordinateurs

## mon project professionnelle 
mon projet professionnel est informatique maintenance.

## mon projet étude 



![dragonball gogeta super saiyen blue ](ssb.jpg)



level 6    DXjZPULLxYr17uwoI01bNLQbtFemEgo7
